突然好想你

突然鋒利的回憶 突然模糊的眼睛

**9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel**

**9.29 Global AntiChiNazi 公海**

**各地區自發Sub-group:**
亞洲：
歐洲：
英國：
利物浦：
慕尼黑：
巴黎：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
NYC：
札幌：

香港巴絲想幫手都可以入咗先
如果唔夠當地巴絲搞
可以一齊聯絡當地組織幫手舉辦
*
號召全世界參加#929GlobalAntiChiNazi遊行
各位手足搵你世界角落既朋友一齊參加！
上Twitter/Reddit搵唔同城市既朋友參加！
*
**929全球活動整合（持續更新！）**

(如果有其他國家/城市確認參加但未列入以上link, 請聯絡tg: @SHHKER 報料)(如要更新各國活動資訊如地點時間tg grp,請於spreadsheet內留comment以待更新)

*
**Anti-ChiNazi文宣終極整合 （持續更新！）**

遍地開花！自發印到全香港 全世界都係！
新文宣圖請share比tg: @GigaDrill整合

*
**Twitter戰線**
每晚9點上Twitter/Reddit upload文宣
宣傳ChiNazi 同記得集中hashtag
#929GlobalAntiChiNazi
#ChiNazi

*
連登整合post,請長期置頂:
[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

最怕回憶 突然翻滾絞痛著不平息

收到了

有個好掛住嘅人，但係又唔講得

即使教我妒忌 祝福我已預備
仍期望下個可給你福氣

點解呢？

但願一天 仍然記得我 同游異地雪國
見證最暖花火 如何耀目存在過

最怕突然聽到你的消息

願明日她會替代這個舊朋友 永遠共你廝守

係我 hurt 左佢先

仲唔訓既

唔喺香港

我明... 有日飲醉左 唔知邊到黎勇氣搵番佢
當然 佢係無理我

外國巴？

擁抱那麼多起起落落 想念的還是你望著我的眼波

Yep
光復香港 時代革命

飲醉酒想打既第一個電話往往係你最掛住果個

只是愈看見海闊天空 愈遺憾沒有你分享我的感動

佢都肯做返 friend, 有 common friend佢都會出黎食飯，但係始終有隔膜，好客套咁。見返又有D慚愧，唔知講乜好，唔知點相處。

明，sad but true

五大訴求 缺一不可！！！
外國文宣靠你喇！！！！！！

呢樣真 sosad

咩原因分開先 如果係偷食 咁有隔膜好正常

唔敢當 見到條街啲燈柱都有光復香港sticker
香港人好波

將你想講既野 一次過同佢講
做人唔好有遺憾 做你想做既野

因為飲左酒先有勇氣打

世界各地都有香港人嫁

係呀... 平時ff搵佢但唔夠擔 係靠飲酒壯膽呢

係分左無fd做果隻？

一端在彼 一端在天 兩端成直線
直線永遠畫不出個圓

係呀

係我自己衰格，見佢有意思，好關心我，我同佢玩左一排先話佢知 我有女友，佢即刻痴住第二條仔，後來仲轉埋工

咁你咩事分手？

之後又發現比想像中鍾意佢

人就係咁賤，得唔到嘅野咪覺得好 lor

知己已離世數月

你係有既時候未識珍惜姐
如果大家都無拍拖 咪試下媾返人囉

心情平復左d沒？

無論怎樣結果 避免不了箇中的差錯
讓記憶中不記太多 剩最好的經過

就算山丘不再美好 在記憶中它美好過

我係有女友時媾佢，而家仲同女友一齊

咁你放係心入面啦

突然好想你 你會在哪裡